懷疑西鐵控制室又玩嘢

搭緊西鐵，去到錦上路，元朗站，架車停勁耐，開住門唔郁，懷疑控制室玩嘢！！

多謝你出黎講野啊

站站都話 下個站架車未開出

好明顯,根據劇情好快關冷氣同飛站

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書